希慎廣場一事 文宣事？

朋友講嘅
警方於希慎廣場外施登催淚彈
希慎廣場嘅中央冷氣系統已經受到污染
希慎廣場內有三層嘅apple Store
大家一齊寫send信去apple投訴警方無視催淚咗彈使用守則，企圖危害Apple員工生命安危。
Sor for P牌& 1999

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

收哂工

黑蛇集團大撚晒.